休班警員示範何為black bloc

嗱 呢條友就真係black bloc 啦